旺角菜街升起中華民國國旗

地鐵站口

圖？

見到！

支持台獨
蔣介石死全家

山川壯麗 物產豐隆

旁邊有真普選直幡

中華民國國旗應該唔係台獨掛?

南京蔣偽政權

中華民國（已亡國）

10

相都冇

圖呢

真正嘅中華民國應該係五色旗黎

究竟連登記者有冇去現同大家東張西望？

現場

你點睇樓上叫你死全家